如果啲人今日走 聽日又去 點算好

機場同其他地方唔同 佢清場要準備好幾個鐘 因為要等旅客走同機場翻工既人收工

如果啲人今日走 聽日又去 日復日 仲點去旅行!!!

大家千其唔好咁做